(陰毛論) 偷拍裙底件休班警 會唔會係比同袍老屈？

可能想揭發同袍運冰毒

點知比同袍用偷拍罪名人格謀殺

之後再掟佢落街

死咗嘅人先收到秘密

好似當年徐sir咁

當年佔中施sir都係俾人用色情嘅罪名去入罪人格謀殺

你查唔到＝9up＝有狗死點都要開香檳

警犬無一隻係無辜